[激鬥峽谷]LOLM 有冇人一齊上分？

單排總係有條越南仔送

比d數據黎睇下

OP 遊戲台同Apps台識唔識分？